2019周杰倫《嘉年華》世巡香港站 | Klook 9月26日獨家優先訂票‎

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

last week I assigned three hours for practicing his songs on my cor anglais (english horn), saxophone and clarinet.

Easy

座位表

880蚊有階梯座位好似最舒服

8點先開始 8點15先真正出場
根據五月天 迪士尼最多唱到10點半

又想唱2個鐘收工 唉 真係唔知睇唔睇好

冇錢, 買580

周杰倫 香港演唱會 2019

演出日期: 2019年12月7日 - 15日 (共4場)
門票價錢: HK$1380 / $1080 / $880 / $580
演出場館: 香港迪士尼樂園 露天場地

優先購票: 2019年9月26日11am起 (Citibank信用卡)
詳情:
(只限KLOOK App版購買。每個帳戶最多購買6張門票，每張門票服務費HK$38)

公開發售: 有待公佈

HK$38

要實名？

klook唔係實名

為確保觀眾利益，購票者需於付款前的預訂人資訊中填寫本人的真實姓名，以供兌票時查驗。訂單確認後即無法修改

屌你老母終於實名
jay>>>eason

今年完全冇人討論
睇黎有機會買到

我是護旗手

實名制點都易好多

那有心情

實名姐係買入場對名？定點
未係klook買過

又黎cap水

仲有心情睇?

有無Ching 有Citi 信用卡可以幫手買多張

實名喎？

要驗票代表實名

實名但又可以買6張

唔係wor 根本無提過實名

唔係好名填名

實乜撚野名

係咪要citi先買到

果句野似係之前訂飛俾人上office拎要對名咁解，但今次直接全部寄佢地唔記得delete返果句野

agree

迪士尼咁細個場會唔會好逼/難睇到

好似要呢3款先得？

演唱會優先購票優惠 (「優惠」) 只適用於由花旗銀行 (香港) 有限公司 (「花旗銀行」) 所發行之Citi信用卡 (「認可信用卡」) 之基本卡及附屬卡客戶 (「客戶」) ，Citi Rewards 銀聯信用卡及Citi Cash Back American Express® Card客戶除外

睇座位表同五月天好似
D人好似話880打後係超遠

都係感受下氣氛

乜仲有人會去睇周杰倫與他的朋友演唱會
先唔講佢奶共
演唱會啲質素每況愈下都仲有一大班人狗衝

第一次聽人話迪士尼個場細

點解我klook搵唔到個版，佢又話11點前可以去定個版先

要轉語言去 繁體中文（香港）

唔該晒巴打

你地會買幾錢飛

窮, $580

咁即係可唔可以幫朋友買?

外國巴打表示開app見唔到可以買

根據上年表現
大家覺得係咪買頭場好啲

我中意頭場

希望買到$1080啦

想儲分 唔打算炒
見佢係寄飛畀我哋 我諗個實名係klook憑證個個名啦？

幾點開始排？

睇座位表1080會唔會比前面1380阻住晒睇唔到..反而880仲會有階梯座位

搵迪士尼場儲分

佢地下座位應該唔比人企起身 坐低哂就唔會比前面阻掛

唔知

窮撚買580算，已經比陳奕迅同張敬軒打劫

11am

想碌卡儲分

Mayday全場都企晒起身
無乜話唔比企
反而最多保安用電筒照住唔比影相

雖然好撚貴 旦都會睇

咁係咪直接買1380好過

大陸網一早賣左香港場, 好仆街

如果要好前既效果都係$1380啦!
$1080既位已經係中後段. $880就已經變咗Mayday本身既企位區.
好相信今次唔會炒得起. 大家買夠自用就算.
(我打算4張$580自用就收工)

無人知?

今年演唱會咁少人講 ?

冇人睇

應該好易買, 冇咩人講

今日開賣都係得三頁, 係唔係破晒紀錄

點解我個App無左周杰倫個廣告既.
有無人知點解
(利申Klook最新版本)

D人比姐撚濛左太多次

其實依家D中學生仲識唔識周杰倫

我都無

語言要轉繁體中文（香港）

我都冇

上次中大伏 講過唔會再去

一樣 改咗做繁體香港都無

識，有一定人氣

不了
又係搵返班蛋散上黎
唔好上youtube睇以前演唱會仲好

Ipad？

諗緊好唔好到時執平飛算 嗰時五月天都炒唔起

Klook買係咪會寄飛黎，有冇得chok座位？

呢到冇人講
但11點一樣買唔到

好想知今次係咪實名制
每張飛都要留個人資料？

實名？

citi clear 張卡得唔得?

唔會實名
klook會寄比你
平時換票咪check你名
但張飛唔會印名
因為同公開發售一樣
只係你同klook買 同佢換要對名 等同通利

但杰哥開4場同埋無企位？

十年fans 表示無心情睇.

咁佢全郵寄就咪撚加句野入去啦

又揾兄弟上去大合唱

聖人都有錯未改姐

我都係 試下買買唔到就算

咁姐係啲人照炒都得

走去聽佢無聲走音,同比埋班唔知乜水上台唱曬d經典歌？

無citi卡幾時公售

無謂嘢唔多講，大家可唔可以做下好心不推文？

實名

仲未見到有個位㩒嘅？

姐倫無理由炒唔起卦

我問客服佢話實名制填名要填去睇嗰個人喎，啲人應該冇得炒啦

咁幫朋友買點算

唔撚係呀嘛

有無睇架？寫到明citi卡買只可郵寄
入場驗票咩演唱會都會
唔會填你名上去

我都係朋友冇citi, 佢話填名填翻朋友個名

😆😆😆😆

Klook有位㩒未？未見有嘅？

唔信周杰倫會玩實名制 條友咁貪錢 上次東亞可以買10張添

點解klook咩周杰倫都睇唔到
已經係繁體

六千條友排

仲要食風

679

萬5人排係前面

時間一到就hand左係道
屌你2萬幾人

按遲左.. 排26xxx
唔駛買..

即係可唔可以幫人買?

不推文啦屌哂你地

2305

兩部電話 一部一到就入到 12XX
另一部隔左3-4秒 15XXX

1763

唉

個app好正

1765 hi

2萬1

有幾多飛？

一樣咁諗

係咪唔駛買啦

已買.. 1入去排58 , 唔夠5秒到我買

有冇人要幫手買？

買唔撚到既hi

agger

問緊 fd 要唔要唔記得時間
11:01 入已經排到31xxx

又話周杰倫過氣?

有無講坐幾多行？

我未買到但個apps屌打晒咩popcorn同urbtix 舒服好多

收啦城市

實名嗎

13000尾
男友4000頭

應該無

一萬以後果啲可能無機

想問係咪每張飛都要實名

你炒家，實唔實又有問題

一開12XX去到而家20X 快到

幫買頭場兩張580ok?

有冇人要，入左58

呀屌....岩岩先記得一入已經係34120

要！！！ 880 pls!!!’ X2 any dates!!!

求任何日子2張 580

想要2張

千四蚊啲飛俾人掃最多

就算咁排買唔到都心甘命抵
垃圾城網

點解搵唔到買飛個PAGE

好正,有得睇剩餘門票 %

想要2張8/12或者15/12 580 2張

排萬6 想買4張580

問定朋友拎名

二張1080 任何場

其實唔使咁急買
喺迪士尼搞親嘅演唱會 都炒唔起

Push

求 任何價位x2

大概過左800人賣左9%到

照計過9000應該就買唔到

痴線個app屌打其他
之前urbtix popcorn全部廢到仆街
呢個起碼自己排隊唔洗不停禁住
但佢一轉我就禁都排到好後

殘疾位賣晒係咩玩法

要幫手既快啲tg: eatfatwest

要留名

以後都咁就好

個app邊個位買飛架頂

呢個app真係世1 , 以後咁玩心甘命底啦
城網個d load成日 食白果

要！

點解入左個apps搵唔到呢個活動
10點半開始試 而家唔洗指意有

到時就會有bot撞

屌你有無咁撚多人同時按...
我一入去已經11XXX

求任何日子 $1080 *2

我估係有人會扮野，推輪椅入，又坐前啲

前面一千個買咗15%飛

我都冇屌佢老母臭閪

要轉中文字

炒你老尾咩，自己睇㗎

估6000個去90%飛

要轉繁體中文(香港)
我都係啱啱先知
上面班人冇講

求2 x 1380
宜家13800 應該買唔到：（

買唔到hins,買jay換軒仔

冇見到有佢嘅

求580/880 2張任何日子

淨係可以用app買都可以用bot撞?

有冇人可以幫手買任何日子880 兩張 可加錢

應該8000打後都買唔到

繁體仲要（香港）

到最後大把牛牛賣返出嚟
你個腦係咪裝水 咁都睇唔明

買左12月14, $580, 但未知咩位

求580 任何日子

排7xxx 有冇機

個apps搵唔撚到位買
Search又冇

點解我個APP冇個格

點解唔得
樓上都有講一禁都排萬幾
你估到時人手快定電腦快

88

可以等公售
要一開波setting 轉繁體香港

屌三萬幾

發現頭場去得快過尾場，係咪收到風會加場呢？

買左既人講下係咪實名制

條友親共唔撚想睇

唔係

有機
仲有7x%飛

仲有千5個到

有個jaychou banner 禁入去

求幫買是但一場$580

排3萬五，收皮

轉繁體香港

收更皮

1400個人去左25%飛 估計5600後唔洗玩

用fd account買左一set

有無可能幫手買張

求幫買15/12
1380 2-4張
Please

可以幫買尾場 880

真呀屌 urbtix禁足全日一張都冇

推

迪士尼朋友演唱會

估計得7000-8000張飛
大膽預測排8000之後可以宣佈收皮

可以放2張580？

屌你老母呢個APP屌打所有買飛系統!
我已經買完6張$580, 15號
完勝呀!

求幫買15/12 580兩張

屌打其他網

排到5214

係呢頁之後去唔到下一版 3分鐘後比人踢番出黎

要DEL再裝/我都係咁

有冇講幾時拎飛 定電子飛

我即時入到都12XX

幫買580連位兩張 價錢可以傾

求15號2張580

巴打讓唔讓到兩張

買多左幾張14/12 $580, 留tg

我想要

happylife333

排緊7793，但冇卡

@whakls

我都係

你個logic係一人買一張單丁?

7793 都應該買唔到

無卡起度入去把撚咩

想買

個apps好正 有得睇咩日子有幾多位

求幫買兩張580 任何日子 會加錢

我一開始排500幾 而家要再排過

好撚過癮呢個apps

thanks

邊度轉?搵唔到

放兩張嗎？tg ?

買左頭場兩張
Klook真係屌打晒啲濕鳩aeg同城市售票網
未試過買演唱會咁快買到

啊屌你老母係喎

CLEAR買唔到????

仲有600個到準備買1080

排8839得返63%飛

ｉfeel you broo

屌，我知點解繁體中文都唔見有張poster
原來default係繁體中文（台灣）
要改返繁體中文（香港）先見到

我排56

求尾場15號 2張580

@beagoodpersonhaha

巴打幫手買任何日子880 ok?

Clear card買到喎

未開賣之前屌到仆街 又話聽大合唱 身體又好誠實

估計而家要4千內先有機會

跪求

買到喎。。。

無得買2種飛，同事要1080

前面2400個買咗4成飛

我覺得實會加場
可以睇定啲先買尾場

Tg: monkeytw

有六張$1380 @7/12

屌佢老母臭閪,我個APP得繁體中文,冇台灣同香港分
揀返英文(HK)就有

佢decline 我

排7076，仲有58%飛

嚇死人咩排1098位得57% 了

排緊30000有冇機？

頭場有咩好？

賣左6張1380
有2張唔多
留tg

但係咪冇email通知

1080巴打放唔放

14/12

871 位55%

@BBDRIVE

KLOOK先叫正常既買飛APP,
利申: 排緊3萬4

巴打可幫買2張580？ 可加錢

要禁入去先知有分香港同台灣
上面冇一個人有講

tw

10000都應該買唔到

打錯晒啲字

買左6張$1380
有2張多左
留tg

咁多人搶

@kennychan1993

冇limit

佢連微博都冇wor大哥

Hi

執錢又大聲話你知咩

Klook就算買唔到
你都起碼睇到個岸係邊
只係你無能力游到過去

正佢老母呀，搞撚左十幾分鐘先彈到個格仔出黎呀叫佢含撚啦

12月8日完全冇人買咁

有冇人因為"台灣"而見唔到poster而買唔到？

有6000個位既話都成3萬幾張飛

咁快留tg
啲飛有排先寄到

好多人都好順喎

今次的確有D怪怪地, 上次澳門JAY CHOU 都買到, 同一個SETTING. 好奇怪

kelvinfung1123 Thanks

排緊3500有無機

可能有單丁

買唔到 咪係核心外圍聽
五月天 都一堆人係咁

就到 有冇會幫手買

3000幾人買左50%

星期六

夠鐘就 HANG 咗 3 秒 , 入到就萬三
買條撚

求580/880任何日子

幫手兩張1380頭場

我一夠鐘就入到

1380 任何日子2張 求求你

求幫

有呀屌
明明一早起身坐定定等
仲以為要夠11點先要開出嚟

入個下 lag係正常 , 幾萬人衝緊 , 幾秒算係咁

有六張$1080 @7/12 頭場

大概 4K 人買咗 , 冇咗 50% 飛

排緊1100
好緊張
想買580

無一次搶到........

1000了

8 號最多 580

我都係咁

有無幫買兩張15號1080 or 1380

我iphone 搵唔到呢個頁面囉🤦🏼 重down都無

巴打買到可幫買多2張580？ 會加錢

快d無連位，等單身🐶買啦

點解我個app冇banner
求救

想問如果買6張係咪6張都會連位

Klook不了

世界第一klook
第一次買得咁快

如果買到880兩張 有冇人收?

排7000打後可以瞓教

可幫手買2張嗎

佢應該唔知要轉香港

幫幫手買2張580

留名等睇真係實名買咁多呀嗱

揀英文或者中文(香港)
我就中左伏啦

排緊8千
得返4x %位
無希望了

求兩張 580

求2連

880x2

好on9 要用簡體

點解8號特別多飛？？

43%

Kktix仲快，但klook 可以慢慢睇住黎買

已買
想用杰倫 2張 $880 8/12(Sun) 換
張敬軒仼何一日連位2張

一開始排千幾,排完隊入去個版面空既,出error code

買的過程都無實名過
只係填郵寄地址。

1380 任何日子 2張可唔可以

有冇人排30000幾明知買唔到但好開心
呢個APP真係屌打哂其他網

有冇人幫手買880x2
7 or 14號

14/12 1380 4張
tg @hrjek

有冇人幫到手買2張 1380

收頭或尾場 580／880 兩張

睇黎排3000後都買唔到

有無人幫手買
任何價位2連

有填名wo

起碼唔洗on鳩鳩坐電腦坐成日

唔做功課先
要轉繁體香港

繼續page 卡loading

KKTIX 屌打 KLOOK
不過KLOOK 贏晒城網 AEG 同快達票

我要買2張
張card得$2000 可以用

真係呀
如果之前eason同hins係咁就唔洗搞咁多野
起碼唔洗用幾日時間

完全明白

洗唔洗好似個怨婦咁講兩次冇人提你
人地#76 #77咪有講囉
再唔係自己上klook個fb都有提你點轉香港
洗唔洗人地下下落手教你

求幫買兩張1080 邊日都得

去左3千幾人都已經得番49%
條數自己計

至少你睇到條隊郁丫
個app又順 唔洗鳩等幾粒鐘

果d係付款名和郵寄名。唔係實名票名。

呢個優先黎咋

任何價 2張 可加車馬費

幫手買
3000現家

佢老母閪身邊D人都唔洗特別轉去香港，我部乜閪機去撚左台灣呀

果D係一禁就禁你一日然後仲要唔知有冇

苦主x2

得返37%票

mola mola

133XX 排隊
而家 86XX 得番 36%

公售又要去返個閪網玩半日

150喇
7/12 580仲有1%

求幫手580$ 2張 咩日子都得

75!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

想要

🙈🙈🙈而家先知
搞到遲左十幾分鐘入 已經買唔到

klook app有排隊號，條氣都順d。

10:59:xx 狂㩒 得咗
iPhone 6好波

仲有GARY

幫朋友買到 自己冇份睇都好開心

求14/15場
580/880 2張

可以賣兩張給我嗎？

6 張尾場1380

迪士尼應該比快達票，點都好過城市

求幫買兩張1380

其實依家啲人留名但啲飛要成十一月中到尾先收到
點知會唔會飛機

有無人知$580其實有幾多張飛?

好似今期klook 包埋黎做 公售+優先。

我可以借卡

可幫買兩張580？

可能係cityline

係就正

6張1380🤑

KLook 抵讚

跟據MAYDAY 會係CITYLINK

求14/12 2連1080

係就正
但公售係咪都冇得揀位

加啲車馬費ok? 放？

E+都40k 人排，公售咪。。。

杜哥阿KEN小麥雪糕 粉絲見面會

排到我 入唔到之餘直接error

9個字賣曬 唔洗鳩load一日

巴打 放2張🙏🏼？

屌起碼你知道你唔撚駛ON99 等一日

陣間人地填自己地址

x2 error 到夠鐘都入唔到

屌

仲有 8K
得番 28%

收580/880 x2
7或14號

係就正
屋企人冇citi bank 信用卡
等公開發售

28% 後面啲人仲排😹

咁多人買傷殘位

同埋可以多啲人同時入到
之前UBTRIX去飛慢到

6 張 7/12 $1380

好易買

巴打放2張🙏🏼？

買多左兩張 未場1080位
有無人要？

可唔可以放兩張比我

仲排緊3000 冇得買了

有

頭場 1080兩連
想要的留contact

要啊巴打

Tg?

有多兩張580
想換兩張張敬軒680/480

想要 tg ok?

個APP 完全唔影響佢買其他野WOW
城市個網ON 9到一賣飛其他FUNCTION 死哂

URBTIX睇運
試過入到都彈返出黎 on9

要啊

有冇人都係排到但load唔到？

有 唔識留tg

想要兩張

4張 頭場 $1080
有意留TG

比錢彈先on9

收14號 880$ 3張

要兩張

tg plz

入哂資料 彈鳩我
屌你老母

15/12 買咗6張580$ ，3張自用，11月中先有得拎

Urbix 係random 放飛

有無人放
任何價位2連

收550/880 兩張 邊日都得
求大家

即係鬥快禁入APP

口講反共 轉個撚頭奶共狗開演唱會就仆去買

香港人真係唔配有民主

呢個po竟然冇熱門

買左4張
但係買果陣不設劃位
咁到時張飛d位點編

仲要聽佢班兄弟唱

20%la

成功 第一次睇演唱會!

係咩全部都冇得揀位

成班撚屌黃牛
屌你地老母啦

求求 任何2連 1080

真呀屌 我就兩個都買唔到

用陳奕迅2張 前後位 尾兩行 換張敬軒 2張 連位
有無？真係好想睇軒仔

我收

忘詞叫彈頭來背～

here

想知點睇行數

有圖有真相呀，辛辛苦苦排第3千幾但入撚到去變咗咁樣，有冇好心人可以讓兩張比我，只係想同女朋友開開心心睇唱演唱會
Tg:

買多左兩張 尾場1080 相連位
有無人要？
add tg

真正既 一秒定輸嬴其實咁樣仲好唔洗on99 等一日係到試入

On9你2連都話，仲要前後

同你一樣都係咁

收7 or 14 1080x2

Same....

入到買唔到
參考編號0

On99

7/12 6張1080 有意留tg

求任何日子2張1080

@bstarlight

好羨慕

買唔到飛，期待ed sheeran事件重演

求兩張任何日子任何時間

點解18號咁少人買

好順個app 一入排1200 之後10分鐘到我買到

12 月好少雷暴掛

有6張880 14/12
LM 等拎到實飛再放

留tg thx

咁樣咪幾好
lag一lag跟住排20000尾
直接關APP唔洗晒時間

Added

iPhone?

搵左你

跪求2張 580/880 邊日都可以
想同女朋友睇一次演唱會自己仲係排緊3萬幾

11:04分已成功交易

15%飛，排1712
仆街啦 準時入都買唔到

佢話系統會自動編位

巴打係咪用iphone出事

想要2張 14/15號場

我排1700 到我個陣入去就一直係咁

Yes

拉

有人吹緊話要"實名"？

係周杰倫post 用陳奕迅換張敬軒
仲要係前後位
係咩玩法

尾場有多兩張580 有無人有興趣

7/12 14/12 1080 2連 跪求

倒數10%

想要2張 15號場

買左15號 1380*6

巴打，想要2張

有， @kwan2522

正 1個鐘內玩完

巴打放兩張可以?

等
等L左4個字都係咁.....

6張qouta 真係太多

平飛唔擔心啦
根據五月天既經驗，最後太多飛，黃牛會蝕讓

有冇人搶到可以放580邊日都得
女朋友聽咗周杰倫十年但一次都未去過佢演唱會真係好想去一次
Tg @tjgy13

係

求兩連位 不限日子

Same...iPhone....

有興趣

奶共垃圾

放4張 頭場 $1080

2張580 12月8 想換2張 14號

6% 收隊

我都係啊屌 最後要重新排 嬲到仆街

仲有，除左1380，其他價位都係靠睇螢幕
因為個場真係大到仆街

算吧啦 陳奕迅咪一樣大把人搶

垃圾連登仔

Want 7號 14號 任何價錢兩張
Tg illalwayslose
9年鐵粉 排到買唔到

有得live睇住每日每個價錢有幾多飛剩
KLOOK 買飛真係正

Want 2

皮已收

求2張 7號1380/1080

頭場禮拜六
1080飛 六張

有多2張 880 12月15日

我同你一撚樣情況 勁無謂

thx

6張 14/12 $1380

排到買唔到Klook我屌你老母呀

放嗎?

應該都係iphone....

求2張 任何場次 580

個個都iphone出事

可唔可以放2張比我

係咪轉咗Ios13

收兩張1380

完

6張 $1380 14/12 留tg

唔好再tg喇 過左時太多人仲tg爆哂我轉埋名喇🤦🏻‍♀️

強力支持klook繼續做演唱會飛預售
又順介面又清晰

會唔會太垃圾呀個apps?

880 4張

社會有咁多野可以做 無謂因為一個演唱會搞到自己咁燥底

要2張 @kwan2522

因為你個地區要轉番香港先得
屌佢老母得都等左好耐 搞完所有野話我支付過期

放2張？

求2張880 任何日子

可以放兩張給我嗎？

7/12
買多左兩張 $880

你放1700 一張 ，死黃牛

收2張 580

😭😭😭 禁吾到

啱啱先屌完佢

下....屌那媽早知用部an機搞啦

杺想問下點知佢係咪連位

X2 佢問我出幾多

[附圖] 黨鐵默認831死人

我好懷疑讚個app嗰啲係打手嚟

用iphone 11點樣唔用ios 13

收兩張580

@NTY1216

求1380/1080飛 可加錢

你地點知自己係連位

LAST 1%

x3 唔好出價,都係價高者得

有比較就知Klook好太多...

有尾場580飛 4連
留tg非原價

你試過買張敬軒優先既話就會知道呢個app係幾好

求兩張尾場1080 or 1380

11月中會寄去你填既住址

2張

開波排68XX 最後9%比我買到
我愛klook 我愛大家
有比較 禁左幾日eason hins就知呢個app有幾好

求2張任何價錢

炒黃牛果啲等佢炒燶啦
迪士尼好多位，一定唔驚無飛

利申 睇左兩年五月天

迪士尼唔係企位咩？

笑到痴線
係周杰倫post 用陳奕迅前後位 換 張敬軒連位

不如整個 黃牛 list 出黎...
1 .andrewfong 1080 -> 1700 ()

收580/880 x2
7或14號
黃牛免

可以放2張比我？

kktix1分鐘玩完>klook50分鐘玩完>>>>>urbtix,aeg,cityline 玩到收工

有呀，不過係咁快

係被撚到收工

佢黃黎

其實搵唔到既人 有冇諗過用下個腦 冇你咪google "klook 周杰倫"咁呢？

五月天係多企位

真！

唔係實名，都無問名

唔是

收兩張或四張任何日子
光復香港 時代革命

個1%咁耐

收到email

kktix之前賣邊個飛

ios12都係咁

上年軒仔

坐位都炒燶晒

Kay,hins

想問點轉香港

收啦 你地搵佢地買咪又係打尖

排4000幾 幫fd買左2張Klook真心好用

Agree

仲有黃腳躐，大背心

想要2張$880

尾場 880 4連

求

要4張

黃？

收2張連位 580 黃牛免

語言 繁體中文 香港

賣曬

謝謝

放1080飛
有意

DLLM

佢個apps 排隊係好 係佢未寫好apps就推出黎唔好姐

放 7/12 880飛x2

Tg me

排淨40幾個賣撚曬啊屌屌屌屌屌

收任何場 1380 x2/x4

屌 原來之前default左台灣

其實證明咗樣嘢

你啲嘢有質素啲人係唔會屌的

黑警正仆街

收7號或15號$1380
4張 黃牛不了
少量車馬費

唔知邊個580$賣1000$
慳d啦睇得580$就唔會比貴一倍買黃牛啦

收 15號 580x4 黃牛免

條垃圾每年昆錢

soldout

屌全部放飛都黃牛咁撚樣搵食過主啦屌曬你地老母啊食屎狗

已hold

佢賣 1500 @1

有人880 賣1500, 痴線

真係唔使買牛牛
最尾一定有平飛

大家唔好信連位，明明klook話無得簡位

睇咗三十九個留言先有一個講到重點，周杰倫而家啲演唱會根本都唔係自己唱，搵撚埋啲咩小派、彈頭出嚟凳腳，上唔到高音又遞俾觀眾唱，十點就玩抽觀眾合唱。依啲咁嘅爛show你貼錢俾我都唔睇。

利申：上年四月入過場，想搣飛

呢個賣1500
可以唔洗問黃牛
等炒燶啦

屌，迪士尼用窮撚睇法得啦，黃牛食屎啦

冇 係咪唔俾我買

13年忠粉求睇
1080/880 求

收880/1080 女朋友好想睇
可以加少少車馬費

收兩張580

set返 繁體中文（香港）

想買兩張$1380，有人放嗎？

迪士尼大把位 可以加櫈 又可以加場 大把機會買啦 周杰倫條仆街實加場

收580/880 x2
7或14號
黃牛死開

收2張 任何時間 任何價位 自用

係
周杰倫演唱會真心on9

黃牛黎架dllm

頂 default左台灣

只得6場

果1% d 人掙扎左好撚耐

入到得一張880可以買 等公售算

iPhone買唔到？

$880->$1400

收580 2張 少量車馬費

睇下頭兩場點 再決定收唔收飛睇

收4張
7號或15號 $1380+少量車馬
黃牛不了

冇得揀位， 最尾1% 買個d 人自求多福

屌 有心平放既講聲啦 問親個個都黃牛...
香港人 好唔好意思咁樣賺翻自己人錢啊
你地個良心呢？
嗱你大陸閪就另計

呢度求飛有咩意思
11-12月先收到飛
而家叫人幫手買 幫你買完到時跌穿原價咪又係買平飛

放2張14號 $880

留番比你地聽佢同啲兄弟弟

垃圾 狗也不屌

唔好買黃牛啦今次玩法公平好多

應該黃牛黨買唔多

我女朋友，女朋友d friend個個都買多左

應該會有大量正價賣

個app Lag 左一秒排19000
買唔到但睇住個 app 好治癒

收兩張任何時間880 價自出

你老母
問你幾錢你就反問返人可以出幾錢
十成十想炒飛
炒車啦你柒頭

你地要收飛都唔好而家收啦 又唔知咩位 你又唔知比唔比訂好 最小等人收晒飛有晒位先買啦 買黃牛都係咁話

求7號 1380/1080 2張

咪係 你老味2300一張都夠膽死 on撚9

收兩張任何時間任何價位 價自出

雖然買唔到飛，不得不讚個apps幾好用

lag幾秒排2萬4

岩呀 佢打完呢句都廢事覆佢

btw留名睇彈頭唱歌

女朋友好想睇

食屎啦叫佢 改撚埋連登名想博高d價啊

黃牛死全家

覆佢可以出1蚊呀

有個問番我轉頭出到幾多

有冇人on9得過我，買錯左輪椅飛

跪求
14 15號 1380飛 2張

點算

求任何日子 飛x2

輪椅飛最早sold out

買唔到仲點治癒

借張輪椅去睇囉

降key 大合唱?

想問公開發售，係咪重有得買？

等加場

大家真係唔好幫襯黃牛，仲有公開發售同埋可能會加場，等d賤種黃牛炒燶哂就最好

有冇人有$1380飛
一張就得 咩日子都得

放番比大陸

買左一張飛可以點.... 有冇人願意賣一張出黎？

無錯 根本係粉絲同樂會
由地表最強開始已經唔值得睇
一個歌手搞演唱會有冇用心 一睇就睇得出
對比返人地容祖兒出道廿年
一樣照舊勁歌熱舞 仲挑戰自彈自唱
搵名設計師設計舞台 設計靚衫
務求帶比觀眾最佳享受
周杰倫以前無與倫比 同名演唱會 超時代 都好值得睇
可惜依家已經回哂塘 cap下水賺奶粉錢就算
佢寫得返以父之名 夜曲 呢類神曲既質素我切柒

但優先都買唔到 公售會更難啫

呢樣真

我買左5張點知自己有無連位，我算好後先買到

收2張任何時間 任何價位

用人地既努力黎搵錢
最可恥既行為
仲話自己香港人
仲話時代革命

到時租張輪椅囉

真係好撚嬲囉
屌你老母宜家咩時勢啊 槍口對撚住自己人
你賣翻大陸我理得你賣一萬一既啦

尾場880 4 張 邊個要 tg me

笑死

7/12 880 四張

仲有人睇呢條神棍演唱會?
一大堆所謂嘉賓唱
一係就比觀眾唱
又降key
自己solo唱都唔知有無20%

任何日子1380 1080 2張自用

無錯。
我都係十幾年超級fan

不過呢幾次都太差
上次佢更加唱唔到自己既歌
以父之名 仲可以降key 都算犀利
其他仲要比哂朋友唱
仲要成場全場合唱

我屌咩

呢頭時代革命轉個頭槍口對撚住我地個頭
香港人 笑死人啊真係

求任何日子 580 880兩張 自己睇所以黃牛就不了

其實都知又係jaychou and friends演唱會 不過聽咗佢d歌十年 都係因為回憶先去睇

求任何一場
1380 位 2張

8號 $880

想買2張

成日話政府點強姦民意
到自己有錢咪又係強姦人地
得啖笑

跪求巴打放2張比我

喺錢面前都係狗一隻

其實有無confirmation email架 定係klook有record就夠哂

求 1380 or 1080 14/15號 2張
窮鬼冇錢 黃牛免問

14/12 4張1380

應該有 但可能未sd 到

大陸而家都唔撚要啦
周杰倫大陸巡迴咁濟
好心呢d時候就唔好自己人打自己人啦
睇場演唱會都咁學咩人講想嬴

有fd本身賣賣黃牛掙到fap fap
呢幾個月原價賣哂比香港人
不過佢不嬲都唔做大陸人生意
聽過佢話真係有大陸人會開價一萬佢都唔賣

我有兩封

2張！

跪求任何日子 880兩張
窮閪黃牛不了

有無人放兩張880 想睇好耐
拒絕黃牛

即check 終於收到了

求兩張尾場 $880 - $1380
自用既

已收到E-mail.
呢d先係賣飛系統呀!!!!
食撚屎啦城網

唔會再聽奶共歌手

想問係咪攞飛先知係連位？

求2張

收4張

收2兩580/880
可原價高小小
有信用卡 點知到我就賣哂

入到去買唔到
得返一張

其實今次好多飛

求兩張自用

收2張任何日期1080/1380
可加車馬費
黃牛不了

放2張 $1380 7/12

放2連 7 8
1380
非原價

@okimo123

想要2張

係唔係冇哂啦？

等公開發售

收任何一張1380

行實名 黃牛仲唔仆街

Klook 個個賣完？

ys

8/12 1380x2有無人有興趣？

幾錢？

有呀

邊到講實名?

係唔係到時寄實體票先知坐咩位？

垃圾黃牛賣1500

收2張任何時間 1380

我的帳號
更改語言貨幣
繁中
香港

但我一早轉左都入唔到

KLOOK 10月11日11AM 有獨家購票

你果個係繁體中文(台灣)定(香港)
佢默認係台灣，要自己入去揀繁體中文先再有得比你轉香港定台

Omg... 我錯了

差幾毫秒都可以幾千嫁
兩隻手指同時點兩部手機
一部二千 一部成萬

1380 求兩張 自留
黃牛不了

不了

收2張1380

屌你地上乜撚野熱門

黃牛地底泥

我負碌一入排7xx 幾秒後已經入閘買得

我7左買錯飛 想求換飛
7/12 $580換其他日子$580

我都係8號 $880 一張

唔係入場要check名咩，黃牛仲炒到？